[抗爭學堂]呢條西藏人撚五毛片真係出神入化

最後問五毛艾、劉兩人係邊個可能大家係新聞睇過

但前段無粗口有節奏地叫口號撚五毛真係好高質
外國人笑到GAPGAP聲
又方便記者節錄播放
打緊交就無得講
但郁手前口交戰如果次次屌老母我地就真係無咩進步

CHINA CHINA
JOKER JOKER

超勁

藏獨嗰邊一睇樣就知知青
另一邊就係無文化鄉下仔

學習學習
另外今晚元朗有集會

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好正

花式撚狗

推

Push

我地都要學呢種
講真 呢種幽默應對先會上到國際新聞拎同情分
打交情緒發泄外國人報完唔會理

又再次證明左班垃圾中國人只係人雲亦雲
人地講咩佢地就跟住講咩
冇自己既思考 英文又唔識多隻
去到外國只不過係因為佢地老豆老母做到中共高官
let's take a picture
let's put it on youtube
can you do that
in your 支那

撚到班五毛面懵懵

推呀~

Communist! ZiNa!
Communist!! ZiNa!

要學！！

721 811

香港最多得斬人藍絲

國旗五毛要交俾外國手足撚

課金玩家vs新手村玩家